我唔會做勇武

我係個天真既20歲細路，我一直都相信對話係可以解決問題，而唔係用勇武

我知道近排死左咁多人，咁多暴力發生，大家都好傷心好憤怒，但係有無諗過我地最終想傳達既信息係咩，同埋我地做緊既野究竟有無用?我覺得勇武已經完成左佢既功用:就係呼籲更多人和平上街遊行表達訴求

你地問下自己，究竟你究竟想做啲咩？依家日日都好似例行公事咁上街掘下磚，擺下陣，跟著警察就日日放下tg，拉下人咁。其實問心個句，咁樣點會有用，唔通你會覺得人地會無端端投降俾示威者?咁多個月黎已經證明左，咁樣只係會令到雙方暴力不斷升級，造成更多人命傷亡，黃藍撕裂得更加嚴重。換來啲咩？係越來越深既悲傷同憤怒同埋一句唔會妥協

勇武既代價咁大，係咪真係值得你咁做?勇武又係咪唯一既出路?大家係度打生打死係咪就解決到問題?咁樣同啲警察係中大放成千粒tg有咩分別，都係令到有更多問題產生。我地依家要解決既問題已經唔單單係反送中，而係衍生左更多更多既問題。如果再持續落去，我地係解決問題定係製造問題?

我覺得依家最迫切既係有一個示威遊行既機會俾我地，依家警察就係用勇武做借口，唔俾我地遊行。又或者次次遊行結束之後都會有勇武上場，跟著又俾啲差佬轉移視線落勇武度。咁我地係咪要中佢地既圈套，白費遊行既成果?勇武喚醒好多人，我相信下次遊行一定唔只200萬人咁少

我地香港人犧牲左好多野，我屋企因為社會依啲事起好大爭執，成頭家散咗，而家連學都返唔到，不過更加唔駛講有人因為依件事而死。我知道好多人口中講if we burn,you burn with us 但依個係咪真係解決問題既最好方法，定係我地根本無諗過解決問題，只係俾憤怒蒙蔽咗。我地一齊將唔公義既事，用理據去講出黎好唔好?

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

拉

你想講道理可以揾共產黨，唔阻你
冇事冇幹起麥撚野rb掉麥撚野汽油彈？你真係當前線弱智
拉